其實可唔可以唔好再POST梁振英D 怨婦留言 仲挖突過孽劉

因為真心柒
好似廢老咁
同埋唔想理呢個attention seeker